【1/12去邊個好/大集合】愛丁堡集會(不反) 尖沙咀紅館 美國領事館遊行(不反)

有冇人知1/12 有3個活動，TG人數真係完全唔夠呀

兩個公海得千幾人唔夠，真係想搞得成就入去出D力啦，以前人鏈遊行成碼有10000人，一傳十，十傳百先得。

TG:
尖沙咀紅館遊行 (不反對通知書申請中，30/11決定) :

美國領事館遊行 (已經獲取不反對通知書):

活動整合 :

孩子不要催淚彈 集會&遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：社工爸媽自家教（江承昌 謝麗敏)
時間：10:00-10:30 ( 愛丁堡集會) 10:30-11:45 (遊行)
路線：愛丁堡廣場 > 政府總部公眾活動區

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：美領遊行 HKAA（陳雲香港自治行動）
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

毋忘初心尖沙咀大遊行
(不反對通知書申請中，30/11決定)

主辦方：思穎妹妹（連登巴 / 不可考）
時間：15:00 - 21:00 (未定)
路線：尖沙咀鐘樓 > 紅館 (未定)
* 仍需在30/11與警方會面後決定安排 *

去邊個 / 去哂 自己決定，呢個post只係畀details大家。

推呢個

我其實係支持去尖咀 不過咩都未定到
支持巴打

推

本來想去美領 但係陳雲不了

push

搞多幾個都好嘅 分散下班狗嘅部署

support

Pish

Push

Upupup

去尖咀

支持

去尖沙咀

唉！可唔可以真係唔好一日撞幾個

美領個遊行,估計會有人代表示威者派請願信給領事

如果封信內容有問題就大拎鑊,我唔想被代表

push this one
本來驚區選完無野搞, 點知一黎就黎三個

講撚咗幾多次咪撚一日搞多過一個活動
識分身咩
去完一個真係去到另一個？ 淨係過海都已經好難

到底邊個

死都唔join陳雲
有其他option

撞晒期好嘛煩，
到時兩面都唔夠人就盞搞。
利申去美領。

搞三個...你預左無人去都得

我估孩子嗰個就預咗少人，
差在愛丁堡美領 & 尖咀。
但愛丁堡有不反。

真係戇鳩，搞咁多個

可唔可以唔好撞期呀 早幾日先多謝完美國而家又黎
做返主線喇 五大訴求呀！

拉
陳云根同佢班仆街hkaa抽政治水
去尖咀

留名

做乜事又撞期
住喺新界九龍就尖沙咀
港島手足就去埋愛丁堡先過嚟啦

尖咀個終點係紅館有d 伏味

唔理伏唔伏 撞咗期真係分身唔到